女朋友M到喜怒無常

少少嘢黑面
無耐性
我同佢講
如果個人忟憎
唔好出街，各自返屋企你有你煲YOUTUBE，我有我打機
但佢又係都要出街
搞到我畀佢影響到
行街都無心機
真係好撚ON9

m條燃😂

禾吾嚟m刀系甘

中出飛

血光之災

但你又冇得唔就佢

一街都係狗公 幾差嘅女都有人mark

M到咪果幾日忍日下 佢d關心佢 到佢m完囉咪中出下佢當獎勵下自己囉